有無人知中信銀行廣告條女個ig係乜？

電視廣告我就無link啦
但FB cap廣告圖就有

嗰對屌西腳正撚到

shirley chan?

陳欣妍？
佢ig唔見有中信個廣告
不過佢都係有屌西腳

係佢

原來係佢
屌你老母好撚柒正呀
要打番三次飛機先訓到

聽都未聽過呢間 突然cctvb黨鐵都賣廣告

Thanks